召集所有鍾意K-ON! 輕音少女嘅面孔#41 高薪招聘樓豬(負責開PO)及女主音

K-ON輕音少女！

歡迎一眾鐘意K-ON!輕音少女嘅巴絲

作為同好 好開心過到黎連登依到都有咁多巴絲仲支持緊

K-ON!係一個以輕輕鬆鬆 開開心心夾band為主嘅樂隊由五個可愛到爆炸嘅少女組成

平 澤唯 (生日 : 11月27號 )
主音/主音結他

可愛散漫嘅女仔 最鍾意食同玩 但學野嘅時候又好快上手 係一個大細路黎

秋 山澪 (生日 : 1月15號 )
主音/低音結他

成熟穩重嘅女仔 充滿女人味 亦都好有大姐姐嘅風範 但佢深藏不露嘅一面其實係細膽驚青 咩野都驚一餐

田井中 律 (生日 : 8月21號)
鼓手

熱血好動 男仔性格嘅女仔 一般女仔唔會做嘅野佢全部做晒 但有啲時候都有細心嘅一面（識煮飯架 ）

琴吹 紬 (生日 : 7月2號)
鋼琴/電子鋼琴

高貴大方嘅富貴大小姐 又細心又成日照顧人 真係完美嘅女朋友 周不時都會撒下嬌

中野 梓 (生日 : 11月11號)
和音結他

得意可愛嘅小學妹 樂隊入面年紀最細嘅成員 雖然係細個啲 但反而成日要照顧返唯同律依兩個學姐 係一個可靠嘅可愛愛妹

K-ON!萬歲
正皮

平澤憂 (生日 : 2月22號)

比唯小一歲嘅妹妹 同梓喵同一班 同姐姐好似樣但係性格完全唔同作為妹妹嘅佢 反而要照顧返佢為姐姐嘅小唯

山中佐和子(生日 : 1月31號)

輕音部嘅顧問老師 努力表現得溫柔 佢以前都係輕音部嘅成員之一 所以眼見面前天真可愛嘅佢地 有時都會回想不堪回想嘅過去

真鍋和 (生日 : 12月26號)

同小唯由細玩到大嘅好朋友 聰明伶俐 係學生會嘅會長 因為小唯嘅關係 都同輕音部嘅成員做左好朋友

鈴木純

小純本身係爵士學會嘅社員，亦都係梓喵同憂嘅好朋友 。因為仰慕秋山澪學姐 ，而且好羨慕輕音部輕鬆嘅社團活動 ，係高中三年級同梓喵小憂繼承學姐們嘅輕音部。

想重溫嘅巴打 可以透過以下途徑再次回味

以下感謝 平沢唯 巴打整合

仲有呢個

先小人後君子

任何人士只要有
詆毁,辱罵,恥笑
K-on之嫌疑一律秒ban,無任何餘地

火速留名

留名

正皮直線上升

in john，we true

啱啱放工

做樓豬幾錢一個月
想做

每個po嘅正皮數乘以1蚊
賺多賺少就睇你r到幾多正皮同埋開到幾多次po 多勞多得

Ok呀
咁幾號出糧
出支票定入我戶口

支票入戶口
依家d 90後未返工就諗出糧 比你工作係比機會你學野

你起我底就知我咩料
自己為事嘅廢老

不聘用！

對你好失望

近排瘋狂贏波

姐你之前瘋狂輸波

唔係瘋狂輸 係輸多過贏

咁點解重要賭

因為悶

用啲錢學下野重好啦

學乜 無時間

無時間?
睇少場波都兩個鍾啦
學咩就睇你對咩有興趣
唔好同我講學賭波

仲有一個禮拜

賭波好多人都唔會睇場波

飛？塞埋我

但係佢會

+1

賭波唔睇波，賭來幹什麼

睇波唔賭波，我們吃什麼

唔知點解笑咗出嚟

主，我有罪

其實係架飛機同個cam係到轉

背景無轉…

因為個背景點睇都一樣,所以你先睇唔出佢博緊

…

係普通人面前愛因斯坦都係痴線佬

我唔睇

你唔係會睇㗎咩

健康來！財富來！
健康財富滾滾來！

都痴鳩線！

場場都睇 我咪好撚唔得閒？

牙曉本人？

佢依家老喇

69有無人出嚟

好熱…
仲要著黑衫

抽到黑龍

重唔係歐洲仔

其實咩衫都會熱到仆街

係囉 成頭黑色頭髮 又唔見你地話熱走去染咗佢

可能mk仔已經係漂到個頭唔知咩色

換多左隻 可以玩黑龍隊

唔想變光頭所以好少搞呢啲野

重要換多隻

冇買到雙黑百合⋯

唔使雙黑百合都回到

食咩killer好

小弟今日生日

生日快樂

生日快樂！

回復強化

Me都啱啱過咗生日

咁兩個都生日快樂

屋企冷氣壞咗，你問我答

死未

就熱死
john養唔養寵物？

屋企廚房幾大

大約75呎左右

今晚去m記訓？

依到係我屋企
無論佢變成點，我都唔會離開！

有無地方可以收留我？

落m記訓

樓下m記好污糟…

開風扇裸睡

ing

去隔離個靚姐姐屋企瞓

唔養的

@mugi 二號機都出MB
00睇佢出咩先睇下買唔買

無得同人講我一字頭

咁請唔請保安？

Google美成曉H就有

落地獄啦

我知呀 破產都唔得掂

求裸睡圖

五巨頭分別係邊5個

咩五巨頭?

真係有第一隻就有二三四五隻

雖然遲咗
生日快樂

搶錢

屌你老母垃圾HKBN！！！

放假想打下機都唔得

有斷咩？

間唔中斷一下 隔一陣又冇事 loop

尋晚斷到仆街。。。

提醒你夠鐘休息吓…

抽好過換

依家我見親啲貓貓狗狗都係到諗唔知好唔好食

課多啲就中

反

佢問反唔反送中

又po我老婆啲相！？

不見不散

我得一丁友一唔一齊行

萬般珍重.

大家小心

沒有冷氣的第四天

我開始覺得天氣其實沒有想像中的熱
只要平心靜氣and一把風扇，就能捱過整個夏天

冷氣嘅發明簡直係傷害咗大自然，侮辱咗人類

我都開始唔開冷氣了，接下來將會被挑戰第五日…

3:00出發一直行,直至11:00返到屋企先坐低
好攰

你已經接受咗,唔係被挑戰

我都岩岩返到

我都啱啱同班fd散

有無事呀部長

做咩打自己人呀

我星期三好似有啲病病地

星期三或者星期二晚都小心d

我驚11號去無體力頂班仆街

@mk

一早講咗啦我

冇圖呀嘛

張圖好耐之前已經有,我無po姐

沒有冷氣的第五天

剛才落咗陣雨，為大地and我降了唔少溫
感受到吹埋嚟的風有點兒寒冷

差不多要穿點衣服，以防將來的重要日子生病

果然冷氣並不是必須品，冷氣係會使人墮落的

屋企養唔養寵物？

養性玩具

咁我去麥當勞算

但係我唔想玩你咁污糟嘅菊花

咁我玩你咪得

今晚見

見到純白T就係我

你啲暗部同事會唔會出嚟

會

原來議員都有真材實料

mk今晚有沒出去呀
見勢頭唔對好走快d 唔好硬食

唔好出 宵禁咁款

我轉戰明天

Agree

痴撚線

[屌你老母] 香港出面打晒仗 你班係廢青仲度講乜撚嘢垃圾動漫二次元

我有出嚟
Sorry

係嘅多謝你

出唔出黎唔通要開個po大大聲話比人知
支持一樣野有好多方法嘅 立埸一樣就無謂鬧黎鬧去啦好嗎

訓唔著

我都係
全日都心情低落
打機都冇心情

竟然對市民開槍.......

你啲暗部同事呢

Mugi嗰個最平

之前我買唯500jpy
之後送咗俾人

Mio呀

係喎

大家報個平安

Mugi好鍾意豬豬咁

有人係醫院比人拉咗

好得意

離撚晒譜

咪係唉

連連登都moon住 仲摘名
洗唔洗啊

？

[白色恐怖?]傳警方有小組專責監察連登同摘名

痴撚線
又以言入罪

言論自由都冇埋仲得了
我就唔撚驚佢 由佢擇

唔知連仔個ser放邊…

記者

腦魔先得意

嗰到咁危險

蘋果 : 記者呀
公安 : 記你老母

now…
蘋果 : 記唔記老母？

喜
怒
哀
樂
都咁得意

呢幾日好down
瞓十幾個鐘逃避現實但係醒咗之後個人又depress番

估唔到唯唯一個拖住咁多公安…
敬禮…哭…

《香港人權與民主法案》，明定涉及鎮壓香港民主自由的香港與中國官員將禁止進入美國境內，且將凍結其在美國的資產。

張建宗已經率先割蓆，之後到耿爽
唯一嘅曙光

推下

好撚正

香港人

聽日見
有無話幾點開波

230

屌你老母又叫人溝通又唔睇人哋律師公會份聲明做乜撚嘢

條八婆真係…

暫你老母

架車仲要啱啱好到位

英國

Keep住係咁諗野訓唔到

#metoo

呢排日日都瞓得麻麻地

個bass仲係左手彈

手足出門未

晏d 反正會留夜晚

Mg69

Me2

一震見

好多人

多人到唔知點過海

識個人去左
佢話彩奈無喇喇拎出黎彈
仲要彈U&I

游水

唔知佢依家彈野點 舊時兩場live都麻麻地

游水走左了

英式早餐一流

好明顯嗰d偽毒嚟…

啲垃圾MK淨係識睇多女女/得女嘅作品

u

not me

我係睇剩係得囡嘅動畫 但我唔係MK wo

姐係你係垃圾

睇白色相簿先定NHK先好

NHK
ed好聽到爆炸

建議唔好喺情緒低落嗰度先睇nhk
套嘢好鬼負面

睇到最後就唔係咁諗
為生活添一點動力

負唔負面我無咩所謂
平時都係咁
依幾日發生咁多事我啲情緒都無大起大落
就嚟變崎玉老師

卡卡西朋友?

跟牠不是太熟

牠！

睇三顆星彩色冒險

睇咗
麻麻地

少戰

咩嚟

少女與戰車…

不了

乒乓

依個我都想睇
有啲後悔當年冇追

唔計畫風嘅話，係好撚好睇

當年就係比佢個畫風嚇走咗

卡卡西在嗎

我幹你娘

含撚吧

當年我都唔知點解走去睇
睇吓睇吓又幾好睇

仇家搵上門

打情罵俏

Gay

🏳️‍🌈

一套天才就係天才
庸才就係庸才嘅作品

好有愛

最尾三個老嘢聚首一堂真係不得了

都係睇乒乓先
之後先睇NHK

電影入面梓猫好可愛

@mugi
唔知劉定堅

買買買買買買！

塊面包都剩係搽上面一忽

早

仲早

差唔多喇

乒乓好正

畫風另計

尼姑庵火燭

老閪都走！

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

笑撚死我

唔知你哋有冇玩lol
買咗隻EZ
咁就變咗開後宮

mk仔

繪希

我都係

搵唔到佢地隻糖
我就咁買住又係黃色包裝紙嘅頂住當先

無人

你地有冇出去

我無,今日出嗰啲全部都齊裝打算衝

出緊

萬事小心

出埋我嗰份力

過緊去

京東らしんばん店頭
竟然

咪又係比你隻ad carry你

忍唔住去咗

ようこそ聖地へ

不過問題係個聖巡地圖唔夠update 有好多立牌都唔見咗

我咁勁

又改名

Mo

用分身加我

我依家係入邊

執完為位之後整齊左好多
有埋出嘅年份

位

呢期玩嗰個多啲

咁驚

會唔會咁好彩同一日

有人係音樂室影緊cos

Who

五個

個班coser好似睇落都係嚟過好多次，不過我毒撚又唔識日文冇同佢地影

同埋都仲有成家香港人嚟咗

暫時我都唔見

我淨係想入去影多次入邊啲相

佢地同我都去咗車站啦，miss 咗嚟緊個班直達車既話好似要等到6點先再有

點會呀，去返彥根，一個鐘就一架

我幾乎行過成個豐鄉又費時轉車所以咪搭直達車囉

自膠

但係整理完之後，少咗好多野
大半年前，多好多嘢
不過都係好正

有少左野咩

同佢講殺先ok?

佢前排帶整理
淨係音樂室張凳都冇咗個五個牌

佢前排整理完
淨係音樂室張凳都冇咗個五個牌

我上次去仲有5個牌

求包養

再加埋佢地開live搬開咗張長櫈，成間房感覺上空虛咗

遲下應該會放返出黎掛

你之前好似話自己住半山 仲要人包養

半山都係山=山區小朋友

我已經唔想再返工
一諗起將來仲有40年要係咁做真係…

成間房最鐘意就係張櫈
啲絵馬都無得7788
黑板都擦過，之前好密
仲諗住買左新相機，可以再影過
希望下次去啲野出返黎

我比較鐘意張枱…

張枱都叫有feel既

之前去仲有d嘢係到，依家無哂？

係咪咁岩今日執起哂d野去清潔下渣
乜都沒哂

彩奈生日
30歲喇

應該都差唔多結婚

佢重未遇到我

睇返setlist原來有唱U&I咁撚正

朋友，你痾篤尿先

開口中

我屌

屌…

皆様へ。お誕生日のお祝いメッセージありがとうございました。

大切なご報告がございます。
ぜひ読んでいただけると幸いです。
人としても、役者としてももっと成長していけるよう努力して参りますので、どうぞこれからもよろしくお願い致します。

令和元年 6月23日
竹達彩奈

雖然我唔追聲優
但係諗起xx既時候係梓地聲就

雖然我唔追聲優
但係諗起xx既時候係梓把聲就
烏鴉口

Kaji就正啦

仲要係梶裕貴…

呀呀呀…！我的王的力量呀呀！！

希望幸子巴打可以冷靜落嚟…
千祈唔好做出d咩傻事，人生仲有好多有意義嘅嘢去做

希望佢可以一直幸福快樂
おめでとう

冇事喎
唔好咩

之前個電視節目話佢事務所要佢30歲先結婚
一入左30歲就公佈

好事嚟嘅

雖然我唔多鍾意煩膠貴把聲

我由睇kon就開始留意彩奈
同佢出道果陣我就追佢d碟
大大話話都8年喇
見到佢結婚
唔通仲心酸咩
恭喜佢都黎唔切喇
不過岩岩睇到確係嚇一跳嘅

不過
可惜就係我自從16年開始會去日本睇live到而家
都係睇過佢一次live

睇下黎緊會唔會去多次喇

一生日就宣布

隔離個po啲人話有可能已經3年

依個好笑

日本動畫史上第一次有同一個角色結婚

shit！

點解我唔明你地講乜

痾左尿未？

佢已經進入自我逃避嘅狀態
我地比d時間同空間佢

岩岩訓醒就見到咁大單野！

10年前20歲

依家已經結婚了

打撚死人

其實唔難

早晨
啱啱東京落機
排緊隊過關

lm新人

系

糸你妹

打錯字 傻西

做咩唔帶埋我去

個個都係日本

星期四去

星期四日本here

好多rich
養唔養寵物？
利申，識自己去廁所

個個都飛

我就快走 返到香港過多日又要返工

btw 想問下豐鄉小學有冇話幾多點閂門

開館時間
一至五8:30～17:00
六、日、假期9:00～17:30

點解突然多咗咁多仇家搵卡卡西

lm都要搞尻我 佢無性架

今年仲會去多兩獲

你好買定個大gip 我70kg左右

肥仔

識咩
健康嘅肚腩

agger
有個肚腩係個好爸爸！

得30Kg寄艙

我唔sick佢

200磅肥John

你點計數

買多個坐位咪解決到

基本啦
上年六月到而家去咗五獲
總共六十幾日
識得有人爆180日

原來牙壯係肥仔

佢係我表弟…

唔好怪佢…

肌肉係重過脂肪

話唔定約翰有健美先生咁大隻

爆180日都差唔多等於去左半個working holiday咁濟

牙曉識d野
強大嘅腹部肌肉

70x2.2=154
再四捨五入就係200磅

唔洗返工

有錢真好

你唔賭都有

希望卡卡西下次買咗咩同我講聲

G持

最近贏嘅錢都cash out晒 無賭了

回到你既原點

聽日重返樂園

佢係佢老竇開既公司做

今集進擊的巨人

過多一集唔知等幾耐先有下一季

個故仔越睇越正

一個月等一話漫畫好辛苦

今日

幾時放假

嚟緊連放3日
你問我答

整返冷氣未

月中嗰陣已經裝咗

點要出埋啲垃圾低汁1Q題

黑色嘅比卡超，估一個公眾人物

李家超

1/10

-10/10

@mugi

我就一定無問題既

你買咗EVA01未

出發入機場

我都出發緊

出發返工

機場見

我依家去機場趕唔趕得切放我入喼？

去邊樹

而家d post係咪解哂1001

唔係嘛

新人

又咩事 操你娘

我老母俾狗屌

好恩愛

人到東京了

啱啱睇完孤星淚6集
你問我答

點解要出垃圾底汁1Q題

乒乓好好睇

睇完之後覺得自已好似做咩都無咩天賦咁

1130先放工睇下到時過唔過到嚟

Fukuoka

Overwatch

big brother is watching you

雖然好多地方都密密做緊依d野 但係港共攻府之下就真係1984

本來整嚟就係為咗維持公眾秩序、減低犯罪率
但係唔知點解人身安全受到威脅

又迫死人
Cls政府

無動於衷

中華民國…

Gum early

玩唔玩自走棋
開心下

咁快又玩左3日
自己一丁友想四圍去
點知就成日留係老秋

去江之島

老秋唔會行得厭

晏啲

iphone左上角load空氣即係咩意思？

即係共慘黨殺到嚟

又多個...

成班垃圾廢老

唉…
真係唔知班人咩心態

聽日我出唔到嚟
你地加油

兩日三個

R.I.P
\|/

聽日幾點出？

睇下隻腳點先

...

喂 今日咩日子啊

行厭咗了
中野都係
啲梓喵我都有
完全冇買嘢嘅意慾
又或者呢排發生太多事
個人冇咩心情買嘢
唯一就夾下公仔咁

7月2日

炭佐be哦咩嗲多

返黎喇

買唔買好

你嘅愛唔夠

我夠錢但係張單人床唔夠位

張床俾佢訓你訓梳化

買！

Mugi巴明顯比你更有愛

唔緊要,最後應該會買另一款細d既抱枕,雖然唔係等身大

等身大真係有d誇張…
要雙人床先搞得掂

大家都係咁有愛 唔洗比較

係...
呢家好後悔
買咗返嚟先知咁誇張
最後決定個枕套收埋佢算
個枕心勁大個...用咗勁多位
巴打們想要可以送出去
未開未用過

有好多生命

係愛梓喵嘅味道

一般貨色.jpg

Who?

Ig explore搵到

咁都一般貨色 牙曉

真正嘅共產黨員應有嘅作風

我老婆靚過佢多多聲

田井中律

回錯Post
自隊一打膠

Hiyori

有信長抽喎
彩光喎
屌你老母

重有咩垃圾5星我未中

佢都垃圾…

我咩都無

勁咩
用佢不如用泳裝黑貞

課未

新人留名

要自貼

唔課垃圾game
一震出多隻傻鳩5星比我

你好

好想課。。。

課佢老母！

新ac
蕉個fd子
980,410,395

笑到仆街

火龍

諗到條IQ題，包保高質

有無人想玩吓？

李斯

爛撚哂喇

做咩改名

sorry，i not gay

只係個暁字好礙眼
我唔會同部長爭食

睇嚟大家好想玩IQ題！

有d咩係最高？

無比膏

蟻多嬲死象

有咩高過無比膏…

屯門

回鄉證過咗期…

唔好以為咁舊既gag可以考起連登仔

隔離屋裝修，你問我答

起碼你唔駛返通宵

依樣真，如果我要返通宵
我出去租賓館瞓

屯門好似好激烈吓…

屯門友係咁

牙律有無去？撚吓d呀伯都好似幾正

4蚊呀，夠你來回呀，乞衣！

好人好姐點會住屯門

有無人試過咁玩

屋企無人以外嘅動物

怪錯咗大西北嘅人##mo

做咩唔貼出嚟…

唔知

k-on咁多年都有咁多人retweet

條女好正…

不了
病嬌好恐怖

想比佢吉…

想吉佢

Diu那星原來條友係牛郎

入前巴係咪又俾人block左

記錯左係入前巴開post

我應該唔會比人block架wo

俾返條link人啦

咩事

啲狗CLS

公然叫人隻抽 cls

派你去打

Mk可以一拳打到曹星如入icu

真，上次比佢打到牙都甩…

Sorry囉

渣ga

目測佢有身高米八，體重65公斤，拳重200磅(已確認)

如果唔係點會有霹靂(？)雷霆(？)小強依個外號…

收到wind上次佢淨係用拳風已經整到牙曉訓低

好彩佢612/71/77無出去，如果唔係驚班差佬變殘廢…

K on po 拳王
但佢唔係玩跆拳道嘅咩好似

跆拳道係以拳為主、以拳交心、以拳會友

佢一拳可以打開別人嘅心扉，感動世人…

好似有人討論我咁
利申兩個ac都中兩隻Aerith

你一拳打到牙曉傻傻地咁
你要負返責任

我已經將佢嘅身後事交比部長

成班玩膠唔知乜撚嘢心態 戇撚鳩

堅on9

一開始玩希伯來文都算，之後又咩2330要人又比困，真係

勿分化，可能係針…

大西北

係呢啲時就睇晒兩登就無死

中咗信長，你問我答

嘩。。。。搞咩

曬死。。

agger…

今日好熱

俾你地啲信長曬死！

真

你地都唔知我嘅代價係咩

知！
Show Blocked User - Yui愛梓

閃我牙律！

我直頭換第二個新ac玩
原本嗰個完全捨棄

值得咩…

有信長就值得
雖然無咗艾蕾仔同依莉亞

你上個ac無課過金？

叫我玩新ac不如叫我食屎…

無課金呀
我又對隻game無咩愛

fgo=生存意義之一

Agree
牙曉課咗幾多先中

做廢人先係

2pack左右…

fgo 抽中咗Illya就冇玩過

公平咩

下次請你食飯，唔好灰

Rich

加咗人工又就出花紅

係精神嘅！

相認大會呀曉請
大家話好唔好

好！

我想申請破產…

唔緊要
請完先破

好熱…

熱到滴汗

熱到出水

辣殺

條女

其實黑帶唔撚係無敵
唔好因為佢係黑帶所以睇小件事

一定要血債血償！

[

亞人同k-on係同一個世界?

聰同佐和子…

沒仔要玩到幼齒

往死裡打，狠狠地打！

南亞仔

入面重要有人姓中野,平澤,琴吹
一定有古怪

以後唔笑南亞仔做呀差

超雄哥

mk早排係咪想買mustang
岩先通利個網望左望好似有 我都諗緊買唔買支fender嘅strat定mustang玩好

真?

人究竟要幾無聊先做到…

個網有渣 如果有實物我都想去撚下

比蚊咬得多就明佢

笑撚死

好撚熱…

開冷氣

瞓到8點幾吓比屋企人熄咗

幾時冬天

間房部冷氣壞咗

呀曉有新冷氣機
只要你...

大家有無去京亞尼fd投票

@mk 有冇訂到2號機

一早同老闆講留隻比我

上星期去咗越南
返到香港覺得唔係好熱

養唔養狗？

窮遊𠾵

我都想買,不過好似唔見有

幾時出㗎？
上次行唔見嘅…

買！買！買！

講咗好似兩個幾月
好似遲MH小小

我2個星期前買 應該係賣淨
諗住買Mario 咁啱見到

今日熱到唔想郁

聽日沙田去唔去好？

黑警

傻撚左 又扑頭

子彈都掉得出嚟

我隻重未好返
如果唔係應該去齊晒

本身都諗緊去唔去，經過今日之後

一定要去？

多一個人就係多一個人

我打錯符號…

一定要去！

願意用卡卡西條命換取各位義士平安

g持

下個post邊個開?

你

Me無咩所謂

失蹤人口越嚟越多

想買！

右邊無咁多圖案好似唔錯

Do you hear the people sing

仲唔快d去救人 仲sing

今天我…

撈丁同畢生

願主保佑

高木同學好好睇

買咗

U記件T

情侶裝

好衰㗎！

部長

3p

你地3個

高汁

好人好姐點會住大西北

同意

海外嘅同性婚姻，香港認唔認同？

香港都應該要有同性婚姻

不能同意更多…

依排咁勤力

咁下個po就你開

做乜你又同牙曉gay埋一份

43個正皮唔容易

係唔係有咩誤會…

agger

條友反對同性戀

呢到咁多gay佬嘅。。。

一定係想扮gay食女

Water中…

死gay佬

佢應該想講好眼瞓，好唔想返工

京亞尼火燭

火燒京呀尼

仲要係俾人縱火

Mola mola

【負傷者３０人以上 １０人ほどが意識不明 】京都 アニメスタジオ火災

京都市伏見区の「京都アニメーション」の火災で、けが人は少なくとも３０人以上にのぼり、このうち１０人ほどが意識不明の重体だということです。

＃京アニ #京都アニメーション

【速報 JUST IN 】警察「複数の人の死亡を確認」アニメ会社で火事 #nhk_news

無啦啦點解要燒鳩人

嘩屌 死咗人

得罪左人？ rip

痴撚線 做咁多好嘅動畫出嚟都要俾人燒

CLS

冇心情做野

我開喇

Rip

唉